睇完「逃亡大計2」之後...

今日同朋友行行下街，朋友提議睇史泰龍主演果套動作戲。 我本身冇乜期望，但睇到完場只有四個字「浪費時間」。

一見到黃曉明出場感不妙，但以為佢會做下2打6 咁睇落去，屌你老母用好多場景特顯佢表情，想扮型又冇演技...甚至好多幕都係無無謂謂又充滿大陸味，
Shu, I will pay you for that!
No need to pay me . We are family.

屌作狀到嘔。
史太龍作為賣點，全場行行企企，最後打所謂boss 果一幕，去到控制室有支槍唔同，無啦啦下一幕去操場赤手空拳打交...屌你老母一早一槍打死佢啦，你係咪比人打到個腦壞左丫？

睇完之後，我得到2個教訓：
1. 但凡有中國大陸當紅明星既戲，99% 係爛片
2. 一定一定要先睇影評！

中伏！千萬不要睇

HKMovie 都好多人喪屌套戲垃圾

有大陸仔 不睇了

果1%係咩？

讓子彈飛

唉,巴打睇唔到呢個POST

行過戲院突然提議，所以冇睇影評...十年未試過一次唔做定功課就睇...一唔做就中伏

一早講到明由條中國佬擔正

唉！ 就係冇睇....不聽巴打言，吃虧在眼前！

future past

第一集明明幾過疕

爛撚到爆
真係唔好浪費時間睇